頭都痛埋 唉

自從同前度散咗年幾又畢咗業
真心好難係出面識到另一半

我幾時先搵到個愛我嘅人

呢一刻我已經愛上咗你
信我 我真心錫你
同我一齊 pmed

你下一刻唔係

點解你知

唔會搵到

你淨係話呢一刻

Sorly打少咗 呢一刻 「開始」

咁你仲愛唔愛我

不了

唔該晒

情無法解釋，卻讓人不停去追………

希望你搵唔到啦
同我一樣

你注定同我一齊sor

就係想咁樣

直接啲同我講

Just kidding

其實我都冇認真過

我個just kidding 先係kidding

同我一齊

介紹俾你呀

你好矛盾呀

Pmed

真心嘅

係呀